點樣恢復Facebook帳戶

屌你老母Facebook!
早幾日無撚啦啦話我某個2018年嘅Post違反Facebook條例唔比我Post野3日
今日下晝竟然同我講凍結咗我AC!
有冇人有辦法?

上去總部傾

肯定?
有冇總部地址同電話?

係鰂魚涌/太古，google睇下

係就搵到
可以唔駛預約貿貿然上去?

拎埋報案紙/宣誓紙證明個post唔係你出
上去fb總部唔洗2個鐘就解番

仲留言？
只用黎睇
知唔知豬西伯插個office幾撚多支那人

咩報案紙/宣誓紙?
個Post係我早幾年出

洗唔洗為左個fb AC搞咁撚多野 開個新仲好啦

我都係睇冇留言
係佢無啦啦搵返我早幾年某個Post話我違規

youtube fb 邊撚個奶共D?

2020仲用真ac

個AC我2008年開
太多回憶唔捨得

個AC我2008年開

咁你個個係咩PO黎先

日本紅白歌唱大賽
係條片黎架

咁應該版權問題姐？
咁好易處理

我以為岐視個類

但FB凍結咗我AC
要點做